究竟tb黎m係乜感受？

一邊望住下面係咁流血
但心入面又認為自己係男人

男人流血不流淚

咪當定時捐血

爆特大內痔

好矛盾